緬甸：揮旗團結，我們持續反抗恐怖主義集團

6.3.2021揮舞著不同的旗幟，我們團結一致，一如既往地反對恐怖主義集團。

What is Happening in Myanmar 6th Mar 2021

6.3.2021 - What Happening in Myanmar Live

6.3.2021 Now Happening in Myanmar - LIVE

如果佢地輸左
佢地就係恐怖主義

唔計提早放監出嚟劈人班犯
緬甸有冇愛緬力？

6.3.2021 - Now Happening in Myanmar - Live

緬甸不會放棄

但呢條路真係好艱苦